有無銀行retail人想入commercial / corporate??

Tg gnawnaw

學識credit proposal = 發達